睇完呢段片，發覺陳梓唯(唯唯)真係影衰我地黃絲

自己睇
睇到好老尷
選左件乜野出來

會員 #244238 - 繽紛遊戲 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

凱情bb 以前有好多黑歷史 - #1

分化

有冇手足同我一樣好葡萄果 d 死靚仔靚妹都選到區議會？ - #1

其實刷投票人數黎打飛機有乜用？ - #12

放負

今日大家休息一日，2047 年再黎過！ - #1

分化

人鏈運動好on9...成班齋企... - #1

分化, 放負

意見及舉報：

衰得過淫賤聯葉生 輸俾佢

南亞仔好撐唯唯喎

拉

唔選都選左出黎
俾時間佢

話唔埋四年後成為第二個鄺俊宇

手寫海報OK WO

咁冇人填窿窿就係咁架啦
都唔明點解多人到可以撞區但就冇叻人來呢區同之前位民建聯人打

陳議員唔算好差，可能你會發現其他區都會有好似陳議員咁嘅柒區議員，唔善於論政，寫文，睇文件

總之 當初一票不投建制派
為什麼又要嘈呢？
就算他真是柒 但對大局有大影響？
如果真是柒 下次唔選佢 總之 一票不投建制派就是大局的原則

事實

［不捉鬼＝不分化？］鬼，或成瓦解運動的關鍵。

方向正確
點都唔投建制

事實上係影衰我地

算啦，佢做得唔啱我哋咪講囉，取長補短、互相扶持唔洗針對佢太care佢，咁樣大家都難做，個個成日出佢啲 post 追擊佢都唔知做乜 ，不如追擊 cctbb 好過，如果佢再做埋啲咩唔請大學生嗰類濕鳩嘢咪再屌鳩，屌佢返好佢囉

請善用起底功能

只要踢走小數奶共派
民建聯就已經可以

人地諗咗好耐架

pro

你想要一個兩袖清風嘅素人，定唯利是圖嘅建制？

靜啦

有咩好後悔，唔通投民建聯??

我唔會叫自己做黃絲你係咩人 我唔知啦